{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_009228",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/Theory/GM0023082518692/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Women Paper Nylon Collar Puffer Vest - Fawn"
    },
    "text": "TheoryのFW23 / TF3938F04Bという商品はプーファーベストで、二重ポケットが特徴です。 このベストはナイロン混紡素材で作られており、オーバーサイズフィットで快適な着心地を提供します。 スタンドカラーと裾のリップ組織はきれいに仕上がって完成度を高めました。 このベストはセーターとよく似合い、スタイルのポイントになります。 表地はナイロン80%、ポリウレタン20%、裏地はナイロン86%、ポリウレタン14%です。 詰め物には綿毛(アヒル)90%、羽毛(アヒル)10%とポリエステル100%を使用しています。 この製品の洗濯方法は必ず洗濯専門店でドライクリーニングをしてください。薄い色の場合はきれいな溶剤でドライクリーニングしてください。 ドライクリーニングの際は、ボタンとアクセサリーにアルミホイルをかぶせてください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 製品は寝かせて保管し、火気に近づけると火が燃え移ることがあるので注意してください。 ダウンの特性上、縫製線から一部の毛が抜けるのは自然な現象なので、はたいてお使いください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このベストの特徴は何ですか？",
            "answer": "二重ポケットが特徴です。"
        },
        {
            "question": "このベストはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "ナイロン混紡素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "このベストのフィット感はどうですか？",
            "answer": "オーバーサイズフィットで快適な着心地を提供します。"
        },
        {
            "question": "このベストのデザインのポイントは何ですか？",
            "answer": "スタンドカラーと裾のリップ組織です。"
        },
        {
            "question": "このベストは他のアイテムと一緒に着るとよく似合いますか？",
            "answer": "セーターとよく似合います。"
        },
        {
            "question": "このベストの表地と裏地はどのような素材ですか？",
            "answer": "表地はナイロン80%、ポリウレタン20%、裏地はナイロン86%、ポリウレタン14%です。"
        },
        {
            "question": "このベストの詰め物には何が使われていますか？",
            "answer": "綿毛(アヒル)90%、羽毛(アヒル)10%とポリエステル100%が使用されています。"
        },
        {
            "question": "このベストの洗濯方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "必ず洗濯専門店でドライクリーニングをしてください。薄い色の場合はきれいな溶剤でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "ドライクリーニングの際に気をつけるべきことはありますか？",
            "answer": "ボタンとアクセサリーにアルミホイルをかぶせてください。"
        },
        {
            "question": "このベストは水や汗に弱いですか？",
            "answer": "水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このベストの保管方法はありますか？",
            "answer": "製品は寝かせて保管してください。火気に近づけると火が燃え移ることがあるので注意してください。"
        },
        {
            "question": "このベストのダウンの特性について教えてください。",
            "answer": "ダウンの特性上、縫製線から一部の毛が抜けるのは自然な現象なので、はたいてお使いください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 369,
        "QA": 474
    }
}